係公司發現一個藍屍講左一啲無人性嘅野

呢條藍屍新黎嘅，一開始就話自己中立，但係唔夠2個鐘就話西灣河中槍果啲手足抵撚死，如果果佢係啲黑警，第一日就已經開左槍，佢有朋友仲同我講佢係有份打手足果班人。我依家應該點做好

同佢食飯，錄佢音，送佢一程

你公司多唔多同事黃？多就一齊排擠佢兩個

佢知我係黃之後日日針對我，我依家只係偷影到佢相

排擠佢無用 佢唔理 仲變本加厲

藍屍就係想人應佢
嘈交都好
想要存在感

我應唔應該po佢啲相岀黎呢

問題係公司黃定藍多先？ po相會比比人知

公司電腦有記錄 屋企電腦有isp

做好晒安全準備先 以防萬一

嘉里物流

唔好應佢啦
記住廢中就係想搵人嘈交

但係係針對緊我

你一開始同佢嘈過？

樓主花式自爆

推

樓主做咩自爆

物流本身就多藍架啦

新黎都恰到你？

可以試下藍過佢 藍到佢驚